個FD以為我讀HKU

是咁的，個FD以為我讀hku。但我只係讀緊space咋wo，我無刻意隱瞞因為我覺得無問題。佢仲話對住我佢會自卑，重點係佢好似幾憎asso/hd入大學既人。如果比佢知道我讀緊space，會唔會對我態度180度轉變。(btw我好靚仔mk Feel but佢女仔只係普通中下樣not my type)。佢之前話我勁靚仔，洗唔洗講返比佢知其實我係太空人黎。

樓主徦膠

Frd啫 又唔係邊個

冇圖 零分重作

好困擾

佢以為我係佢同學

圖呢？

最多咪絕交